冇printer點樣交選民登記地址證明?

今個星期都work from home
封信又唔見左,屋企又冇Scanner又冇printer
點樣可以交到

手機scan

幫推

落街影印, 7-11 文具店

區議員辦事處

咁大個人唔知有收錢影印同代客print out?